[IT狗幫推]泛民可否換走莫乃光呢條垃圾？

先利申，我唔抗拒投功能組別，我只係要求IT界別換走莫乃光。下面幾項全部有晒投票紀錄，任何一項都已經係踢走佢嘅理由，仲未計佢多次缺席投票！泛民出 anyone but 莫乃光，OK?

冇年份?

樓豬你走先 我幫你頂住

當年長毛同大舊拉布反對成立創科局，垃圾莫乃光批評佢哋話拉布無理，請問創科局呢幾年做咗啲乜？

歷史在笑：莫乃光話唔反對興建高鐵，仲話高鐵助港展。

仲同建制派攬頭唔攬頸坐高鐵上大陸「考察」，當然係出公帑去

莫乃光條撚屌都係on99架喇屌

莫乃光係國際戰線出過唔少力

共和黨Solomon Yue都曾經幫莫乃光辯護

反正建制夠票，又唔想停止政府運作，咪對包括買水炮車嘅預算案投贊成票囉！即係只要政府將所有用來鎮壓香港人嘅開支放晒入預算案，莫乃光就贊成㗎喇，因為過唔到預算案政府會停止運作㗎！

多個朋友好個多個敵人

呢條友多次出賣香港人，仲係朋友？而家無話唔投飯民，無叫人白票，但做得差係咪應該要換人，而唔係老奉叫人含撚投？

樓主我幫你頂住先，係泛粉入黎之前快啲走

咁今年有邊個候選人

有人同佢初選就好，比劃下政綱

善用起底功能
莫乃光同陳沛然嗰啲係中產路線
冇吓吓去盡但都有做好多野

佢代表自己界別，你肯定大部份IT界嘅人都反對創科局同反對起高鐵？

講清楚好，俾預算案通過 = 贊成水炮車

兩樣完全唔關事嘅野你拉埋一齊講把撚,所羅門魚贊過就代表莫乃光投票記錄可以一筆勾銷？定係你覺得所羅門魚check過哂佢投票記錄先支持佢？

推呢個
之前睇HKFP，佢成日都投稿用英文講警暴。

我知好多泛民係on9架，但係唔係首要清算對象囉。
如果有人替換佢，咁咪揀過個再黃啲既。
但依家唔洗當佢仇人咁屌囉。

我都唔想投佢

樓主第一句就係話想換人冇話唔投，下面就係佢俾出黎嘅原因，或者可以講證據，佢唔係純屌

只係想講莫乃光作為議員, 係有利用價值
Solomon Yue係唔會稱讚共匪

起乜底？不如你話我屌莫乃光有邊句屌錯？

主要想針對35+ IT組別
D圖真係充滿蝗味

而家咪就係要大台俾多啲選擇，當然初選都唔係完全公正，但點都好過到時只出一個莫乃光叫人九月含撚投。

不過咁講，無人走出嚟想爭，選民講到口臭都無用

認真，莫乃光入立法會爭取左好多年要成立資訊科技局。
換來一個廢柴局長唔係佢想既。

btw, 我預計今屆IT界應該會輸。

乜換咗局長會令個創科局變返有用？有無咁天真？

啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決。

反送中期間某vpn香港ser被人攪
佢話某網站講呢單嘢篇被人剷咗就話fake news
人哋官方係話真有其事，本身佢自己有出blog講
佢都唔去問當事人 尻嚟

冇人話莫係共匪
但依家係咪唔係共匪就得咁低要求？

樓主依家咪叫人換走佢

佢有話唔投咩

講就凶狠，投票就唔見咗人

邊個再講「我要真普選」
邊個就系鬼

唔好咁激動，好正常姐

美國Jim Banks議員出俾中國的索償單，最遲七月三十一日要俾哂近三萬億美元。 香港人仲唔快d簽爆呢個聯署，我地要落中國面呀！！ 唔簽係咪驚「激嬲共產黨」呀？ 最後1日，仍差五萬多個簽名，請求各路簽名師出手，一齊叫中共回水。
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

屌咗先 反正大部分人都唔睇立法會Live
亦唔care 邊個投咗咩票

牆頭草泛民就係佢

俾佢選到，唔肯定佢會執行「攬炒」計劃。陣間又為咗公共財政乜乜柒柒支持政府...

有follow 佢 twitter，就抗爭立場黎講佢都算企硬
不過以IT貢獻黎講真係睇唔出佢做左兩屆有咩建樹

想知點解
呢個形勢IT界個人票好難輸喎

第二點佢係財政預算案投贊成，但有講明反對水炮車，亦有支持刪去水炮車撥款修正案
最後一點，如果係講施政報告致謝議案，佢1718都冇投票又點贊成，19年郭榮鏗仲頂住未投票

其實佢取向都好清楚，政治上企硬，經濟上就走傳統温和民主派路線，接唔接受到就自行判斷啦

都係嗰句，只要政府以後將用來打壓香港人嘅撥款放晒入預算案，莫乃光咪會投贊成囉你同我講呢啲叫民主派？作為資訊科技界議員，支持成立創科局已經係死罪，除咗啲同大陸關係密切嘅科技公司受惠，創科局幫到幾多資訊科技從業員？

咁早開工呀？

咁有咩人選

依加唔質疑得泛民架 更加唔好話屌
一陣話你分化撚 五毛

2019年財政預算案，港大民研做嘅即時評分係10年最低，莫乃光一樣投贊成。留意：成日俾人話係鬼嘅梁耀忠都投反對。

想問下，如果唔係下下去盡，又話35+攬炒政府？

btw 你地撚有票咩換人wo

專業議政幾件功能組別議員，包括梁繼昌、葉建源、莫乃光、李國麟都成日出賣香港人，缺席投票，甚至投票幫政府，仲講乜嘢35+？事實就係功能組別議員係最易收買，只要財政預算案撥啲錢去佢哋個界別，佢哋就會投贊成票，上面2019財政預算案投票就係例子。